旋拍 賣假figma

大家小心此人、賣假野仲聲大夾惡

唔收件點check點會知係假
報海關處理

旋拍大把依啲人

呢隻點會岩岩出

佢講明正版，但賣假野，我覺得告得！
我之前都試過遇到呢D賣家，之後我要求佢退返三分二錢俾我，其餘當佢車費，好在佢有DD良心肯退，件貨唔要俾咗我

當買個教訓啦
上網買野不嬲都要面交 同睇下個賣家嘅評價

唔接受出價就知咩事啦

一定面交 除非十幾蚊貨仔

膠呢d野一定面交

國產正版

你post兩張實物望下先啦